元州邨宿舍老翁上吊+燒炭 送院不治

長沙灣元州邨元康樓，凌晨2時23分，4樓一個長者宿舍單位發生火警，並冒出濃煙，鄰居發現報警。消防員破門入屋，開一條喉及出動一隊煙帽隊撲救，並疏散宿舍約6、7名男長者到地下，約22分鐘後將火救熄，並在單位救出一名昏迷老翁，送院搶救惜終於不治。

據稱，上址是單身宿舍單位，67歲姓郭老翁早前兩次因病入院治療，早幾日出院返回內地，昨午3時才返家。警方發現單位一鐵盆有炭灰，同時老翁頸有傷痕，懷疑吊頸及燒炭自殺，火舌並燒著雜物引起火警。警方調查事件沒有可疑。

廣告

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

嚇鳩死其他老野

人燒炭佢燒炭
燒到火燭....

講真，唔自殺都擺唔耐啦
咁心急

d死廢老都果頭近有咩所謂